今次罷工已經唔係單針對一系列反修列問題 係睇良知人性

有良心有良知有人性既人睇到721既恐襲
個晚一定無人訓得著
反修列612唔罷唔緊要 唔行出黎都唔緊要 你覺得政治唔關你事

但今次大家如果真係有留意到721元朗
[red你仲有良知既就一定要罷工][/red]
而家係有無良知既問題 如果你都接受到既話
我希望下個比人打到仆街又無人救既係你
到時唔好問點解會咁 因為你並無為香港付出過

請大家放低黃藍之分 政府可以用警黑對付黃派
他日都可以咁對付藍派